SHF拉打特攝綜合POST958 狙擊日常

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

3月通販大多數因武漢肺炎導致延誤

3月 25號派

日 25號派 港 26號派

20年
6月 3月22截

7月 3月22截

8月

9月

未訂嘅巴打

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

例牌野1.4

準備走數系列

新手留名

伸手留名

新po lm
霧子好嘢

3月22 截

by新手A預

原來爆左po

做乜鳩

傾傾下誤中

Xx醉艾閪爛花xX .o/**

廢鐵部機械人喎

狙爆佢

黑泊

我都奇怪 點解冇繼續落去 原來爆左

一過咗1001你就出返嚟

高智能

新手開po
老屎忽樓豬多多指教

交俾你哋

女上哭早晨

新po lm

老泊

望住1000即刻停手

轟轟烈烈吧

夜神泣

早

做咩

開左思考加速

伸手lm

時王唔應該企..

到

時王椅

隻狗就係佢

遮晒搵唔到wo
俾啲貼士

樓主你好
終於星期五

留意下第二季

早呀，臥m西

第二季好嘢

今晚睇李屍

正皮

乜咁啱呀，我都係咁諗

琴晚開始睇Agito ，條腰帶光過電筒

W cyclone隻色

大勇你好
今晚去煙屎捕你

btw > zio

等咗成年終於出第二季

今晚9成又OT

應該拖住zio

同意

係咪又係得8集
好似有全智賢加入

尋晚嗰市跌到豬閪

我預佢6集到

一日KO

二日啦好似話有第三季

去緊ifc

唔好好似walking dead 咁拖就得了

美股熔斷歷史上只發生過三次。上一次熔斷，還要追溯到2020年3月9日，那天我的記憶很深刻，那感覺，彷彿就在幾天前。

講咗得18集

一星期內兩次熔斷
死而無憾

又好似係今晚睇之前重温下先

要啦

泡菜劇最近只係睇梨泰院Class

損手爛腳

D MPF跌到.....

樓主日日OT

變曬軍票

11點先出現嘅嘢

正股驚閪咩

梳囉

利物浦一輸波就會有唔好嘅野發生

差唔多12點點跟

淫賤派對無次見人

正

最近佢有一次你平時都唔入嚟

預鳩都有聽？

我屋企人睇電視我都想早啲入

係

買多部電視囉

有無邊首特別鍾意
唔計mc個堆既話我幾鍾意You隻碟堆歌同埋G/D個兩首

買Mon得啦

我有諗過remote control用唔用到淫賤派對

買嚟聽下先

好波好波

得
不過打唔到機

咁嘅造型隨時比啲大陸人同廢老當凳坐

傳送門 試聽左先

咁屎忽嫁咩不過我早入黎收曬電視聲

消毒氣體直入肛門

加拿大總理好似中左武漢肺炎

唔係老婆咩

岩岩打緊機 係老婆

一齊中 出雙入對

天才有未

大貓終於見㡳

英超都好似有人中 腰斬利記就

唔好阿 我利被支那逼害

幾撚有趣

伸手留名

玩完就要入棺

未必既 意甲有人中左都係可能閉門作賽姐

zero都好似有出咁既零可動模型

達蛇

油價下降
大手買入
石油副產品急增
塑膠垃圾自然都增加

要二

箱入

請埋燒山盡力燈

燈燈佢, 我寧願佢出無限魂啦

諗緊張出未可點更新

要燈既話唔係應該話:"短期內都唔會出咩"

mc果堆真係無得輸，過左十幾年仲聽緊
youtube聽佢live翻唱啲經典歌都好正

依家意甲隔離祖記、國米、羅馬、森多利亞
英超隔離阿仙奴、車路士、李城，曼城可能都要隔
歐洲最大嗰堆應該要停晒佢，健康要緊呀

一隻一隻燈
一次過出銀包頂唔住

上次Delta為主個個Mc演唱會都有佢翻黎唱射手准 都係好爽

世界大爆發

肚痛個樣都咁可愛

唔怕
"好快會出"燈既話即係"有排都唔會出"

新手一問，薯片係幾時到？今個月？
等埋把劍玩01

其實燈完無無其他嗰兩隻唔介意佢慢慢出

右邊條女個樣好似幾靚

出未兩個字改寫成唔出

右邊的確係幾可愛

乖啦 呢個表情真係好樣衰啊大佬

我終於知道咩叫揦埋口面

慎入都唔加，四重加密又無

Lm

粗眉怪

貼美空本身真係無咩所謂
但揀張靚既黎貼丫大佬

呢張可以既

回禮

多謝回禮

新post lm 大家早

早係咪無新嘢
btw阿仙奴教頭中咗招

Kikai

大家早

幾時玩LOL

絕種未

幫你置頂 開放大家討論

你個名
邊個既分身

新人
出糧買口罩

做得好

btw懷疑黑崎係臥底，唔好逼我狙你下

第二位臥底西

狙擊天王而家張list去到幾長

我諗過咗10個

就嚟
逃亡中

雄哥好

最近好反常
真相只有一個

懷疑我超絕狙擊王 又一直支持黑崎
有咩好懷疑

而家睇返 好Mk

呢個Look出現個幕好撚正

扮大我

就係工作壓力大

lol

又靠我一人頂

貼下圖以示清白

留名

大佬們點睇真骨櫻島一號？
唔知入佢定新一好

好閪貴

佛系搵緊
想3隻年號第一擺埋一齊

新一啦

其實新一幾銀先叫靚價
見日仁16500羊

個人認為現時點參考價-300-400 就係靚價

希望被滅族前可以完夢

早d入坑咪好

拿我冇睇ig先架

想當日一號任買

頂住阿朋友 我少po圖 但支持美空架

小弟上年先入坑
以前學生哥冇$$買

夠鐘轉會喇

櫻島都好似係

心很累

生不逢時

依家見到真骨2個字大家都會失控

呢隻真係上火箭

幾時打機啊

遲入坑惟有等再販
有生之年系列

櫻島情況特殊

今晚出去變魔法
聽日先打

我好記得我當時會訂係因為夜晚晚飲醉咗
錯有錯着之後竟然炒起 $900放咗

電喉一箱箱

啲乜鬼掂都無掂

又有新gif

明明當日連快貨都好似一車車

咁你醉多戰啦

見旋拍$1380

巧貴

點解醉咗會走去訂嘢

印象中個價仲平過港魂
無理照撳咗先

好容易架咋
部機記晒啲信用卡

魂展貨無乜幾何復刻

岩岩上ig見到有條友講 唔噴口水 唔周圍摸 洗多啲手 戴口罩99%浪費

黑貓撚狗順同車費差唔多
係屋企慢慢等

點控制到唔噴口水

櫻島難得唔係一號改色就算

可惜無愛

傳說中嘅等大貨

睇到呢個我眼都突然

好事嚟

人類總是犯同樣嘅錯

有時候我都唔想黑心 但真係想佢地中下 然後先明口罩嘅重要性

究竟點解櫻島會火箭
當日同Orb一齊任撳架喎

好糾結

個名點跟

大龍哥醉咗係做其他事

但當日焦點係隻hazard

某程度上見過鬼先會怕黑

Yeah

講嘢講多兩句飛咗兩滴出黎都唔知啦

等大貨系列

無人撳跟住有人想後追
個價咪

間唔中拎出嚟J

hazard之前喺日本後追左

無點飲酒點醉

我都想要隻一號

仲係好好J天才呢
你好似三入

你又無咩

無得輸

一隻新一號等埋零一先好似你咁影

想要Hazard

me too

好想影3隻第一

嘩 正

同Joker一樣

兄弟你個名美空咁撚正

等the first一號

平放咗

早晨 李洛克老公

好想追返隻

雞雞好野

雄哥J完囡囡仲唔滿足

W全部炒起

哪有女

仔又得 女又得 雞雞好野

HM LT唔係

吓...

想要既嘢.gif

好想知邊個嘅分身

唔好屈我雄 我雄係唔會J你
因為啲女已經幫佢...

算啦又唔係靠賺嗰幾舊水食飯

坐完時光機黎

下

一號同櫻島一 炒炒埋埋成千架啦

shf換HT大法

個名狙到呢

昭和唯一炒起

條友真係喪既

班炒狗乜都炒嫁啦

炮擊手第一人

ht冇人玩了
我fd之前仲笑我玩shf小朋友玩意
依家到佢要一

Ht唔派貨

班人轉曬場返黎

唔知你幾錢賣, 但我諗個差價起碼夠你高追返零號

marvel starwars玩ht，拉打玩shf雙修無衝突

笑4咁都要踩鳩人玩SHF

ht唔係玩張單咩

之前fb 啲人笑鳩 shf
「炒到過千，不如加多少少玩ht」

真香

捕阿美
上年係阿美入左隻HAZARD二手 6XX

ht入櫃供奉 sht用黎撚 無衝突

伸手做完野上水留個名
Btw SHF個市幾時冧

開始升啦600啦

股價跌，shf價幾先跌？

認真問 啫係邊張？
入po冇耐有怪莫怪

再販都唔跌

希望響鬼 kabuto落返3位數

其實要講都講RAH啲拉打, 講玩HT已經九唔搭八

即係我明明想儲拉打, 然後走嚟叫我儲Avengers儲Star wars話抵啲

可能佢自己ht想走貨

Hot toys 拉打！！

如果候活肯出就好

佢肯出咪又係同RAH差唔多 包膠 爆皮唔通出隻合金拉打咩

秘書

原來個頭係藍藍紫紫 我以為係黑

個名呃晒

刃B

其實你係咪臥m西個分身

最近小巴無推墨/秘書

Who

你

點錯相

多謝黑崎老公

今年OOO年

真骨不斷

又要再推銷喇
佢本寫真今日有電子書版買喇

今次我撐你啊
佢兩個好似真係無乜點同時留言

希望除左基本5 combo會開埋恐龍

我係叫你打LOL個個喎 大雄哥

出現了

自問自答

又出x-plus?

係呀

隻01都未訂又出新

01都係今日公佈啫

啱啱先諗住出去訂

SHF 天才繼續失蹤

又過一個星期

無所謂都唔係即時有

過數算

要一 thx

等埋攞tanktank先去訂

蘭花西無叫我打LoL match!!!!!!!

be the one拖下拖下可以魂展見

pm咪得

我都係啱啱先知

Best match

仲攪魂展

我係實體紙單

認左了

冇認 我lol id:sushi 有冇人玩

咩年代

Id唔係蘭花西

我收工順便去訂

係新界大雄哥

唔急啦

好似上次網上咪得

我支持

派貨咪做送貨

無撚錯

佢IG條片

有冇巴打可以整做GIF好撚正

俾link我

唔知片源

中間係咪又會加d你睇下個On9乜乜柒柒個D

我諗到啲野 轉頭攪

預狙神又出手

又轉翻acc了

大佬叫到我就慳返

左右手？

好嘢

我呢啲小薯邊敢做大佬

預巴好波

清楚明白

今晚打唔打機

都話睇劇囉

咩game

我一次同你打機個隻啦

預老闆高抬貴手放過美空

預巴呢期煲咩劇

你叫佢小巴

MHW?

係咩 追漏咗post sor

一日係小巴
一世都係……

都話你係蘭花西架啦

誤會 誤會黎

俾你發現咗

唔係囉 平時有追看開post 見你哋傾mhw先問下

你又想拉埋人落水

WHO ARE YOU

刷完冥赤冇乜動力打mh

龍騎

真花ig live問分數加減乘除？

刷緊大細金

瘴氣嗰個？

冥赤刷到人都頹

刷完幾把槍就算了
早幾日join到隊街場玩一回殺 打左幾條就收工

好少遇到呢啲成日都一班太刀俠爭住死

係
雄哥又睇緊？

呢到好似都唔少人玩太刀
你條賤套得罪唔少人啦

我嗰日晏晝咁啱撞到咋 見到佢3條友用風暴槍接任知咩事喇
4把槍射射射

赤龍一定係用徹3打

打冥赤要快首選輕弩風暴槍仲用太刀刷得好慢

我同frd打都係3風暴，但係佢地近排少玩得自己刷

邊撚個歧視太刀

我會2區水冷 3區徹3同麻

1區風暴
2區水冷
3區我水冷/風暴

我個fd用蟲棍 我甩左佢底自己刷

3區控場比隊友輸出 間唔中撒下粉塵咁

我講緊打冥赤臥m條濕鳩借啲意玩分化

你死啦
白金盃你都得罪

太刀俠收皮

打冥赤姐姐都唔用太刀，你想屈姐姐係低端仲用太刀唔識刷

真骨鳥系$800點睇

有愛咪買 現貨肯定唔止800

又聽唔到大小巴迷人既聲線

屌, 算, 賭佢現貨炒唔到$800

又11點後

入黎講早抖

收工啦

一個二個都係咁

收工唔代表你可以打嘅

去煙屎打個白鴿轉先

企遠啲呀唔該

其實你主持凌晨時段派對咪得

你咪又係12點瞓
我講比自己聽啊？

GIF

我12點轉場咋唔洗返工通常6點瞓

尊重卧M西嘅要求

諗起啲汗啊口水啊 hi下hi下

大佬西支持美空

唔好轉黎轉去啦 臥西

大閪佬

喱層你先清楚

你有經驗啲

你準備娶老虎喎

我無嘢講

Am are is

真係點錯相

派帖未

走啦臥空

派帖

雄哥封大人情

要一
人情入張孤仔同HT單俾你

認錯人啦

HT單:1/4 GG/VENOMPOOL

巴打好知行情呀吓

卧M西玩開

沒人玩既sic

sor 認錯人

原來係佢.....

預巴開似睇未？

Mk85 bd

未

一向都欣賞大家嘅創作

認錯人

竟然無訂！？

我都係聽日先，好攰

我有喎原價

嗰排忙到行入去訂都唔得閒
收工sb都閂咗

要一

個排SB收8點

真？

訂嘢要7點前入到隊添啦

真係有？

車尾燈都見唔到

真係有
7月29號好似係動漫單

你唔要咩

趕到隻狗咁收工過到去落車都六點九

等咁鳩耐我都有啲想放

唔柒要啦講真套戲一完咗到依家已經熱情冷卻哂 反而你話拉打喱啲過咗咁多年都仲咁鍾意

無限期delay

想放其中一隻講真

放咩

武漢肺炎

收藏既話應該keep BD啦？

MK 85同BD兩隻想放其一

我都諗緊兩隻85放一隻

都諗緊係靚仔啲個隻應該放到個價幾好啩

你放美空

正常85原價都冇人接

個人覺得BD靚仔啲

個頭雕

靚好多

有冇手足訂乳田寫真

唔知巿場依家咩價錢了大不了自己硬食

低過原價我不如掉咗佢

搞到我有85再追隻Bd好似好On9咁

我張單叫早啩

BD好似多人搶多啲

好多人都係咁，中伏

返工返到幪幪下
買左RG EVA初號機都唔願起身砌

一話出bd我就放咗85單

一張85訂單=2隻平既SHF

留名睇相

隨心啦

2隻時王

希望聽日起身會有mood砌

見唔少人買

玩張單2年不如高追多隻SHF

出得幾靚 又唔算貴 又細隻過MB
岩晒我呢D又窮又土地問題嚴重既人

天哥拎得

前排冇訂

好似仲有得訂

SIC OOO好貴

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

本身都唔係特別貴
我覺得係最近真骨助攻

嘩

呢兩日去拎

佢老婆係咪文盲
英又唔得數又唔得

我以前好鐘意砌模型
而家大咗真係冇心機砌
而家有幾盒未開擺咗係到

話說有冇大佬有玩裝著變身

初回mg exia封哂塵未砌

噴筆拖左好耐都未買

你都買左好多copy book俾佢抄喎

隻mg00q到我玩完mb都仲差下半身

Mg exia有冇10年前

咁黑崎你都買啲俾你老婆啦

巴打係咪真骨 SIC OOO 各一套

光太郎真係好型

南瓜太郎

Lowcostcosplay

我目標係
真骨暫時都訂得齊
Sic得蟲系一隻

米帝
好入定啲SIC 聯組

09年出

盒繪太靚 忍唔到手

升呀升呀

喂呀

MG exia初回box art勁靚
Trans-am嗰個都超正

初回係咪有得揀砌做Repair嗰隻

係

今日入咗mbTAexia

出freedom 2.0

我唔想洗錢啊

笨大: 開多隻mb justice比佢

忍手啊

寧靜的三月

2月尾太爆了

有蜃氣樓

天才

等緊frs kuuga同坦坦

woz

冇人訂你老公

我有訂

有布

有訂啊引戰臥M西

我知你會陪住我架冇左狗狗仲有西西

第一次玩布

其實我買唔到得月歷

純討論 非引戰

又要俾黑貓撚

預咗架啦

我知係個mv呀 個就買唔到應該太好賣了

想要mb justice多d

Wizard同E哥咪布囉

無入
我都係第一次玩布

我第一次玩咋大佬葛
窮撚玩唔起呢兩隻

之前Wizard個價唔係跌過咩

第一次玩坦克車

大家早唔早

新入坑唔知
原來唔係一路都高企

早
睇咗大夫未

海鮮價嘅嘢跌完好快又升返

新手同問
幾錢？
窮學生求成全

Wizard訂孤

459訂

邊有得成全我收完自用

之前有巴打係日仁買 好似7舊左右
依家16000羊

窮學生係大晒㗎
你哋好唔友善

再嘈閹曬啲窮學生見一個閹一個

唔係個個學生哥都似雞雄有錢又有女

諗起嗰陣仲輕鬆衝現

無女就啱喇碌鳩擺喺度都無用等我閹左佢比佢名正言順叫春

個陣肥趣5xx都覺得貴 結果真香

依家仲有5字頭已經偷笑

幾個月前2手都800,追到全新果價
即係AMAZON JP訂左7盒返黎,唯返都係87X$=1

樓主麻煩置頂

同意換置頂
學生哥嘅偶像

我唔係學生都當龍哥係偶像

龍哥係MK模範

cls 直接係一件件啤2隻色

笨大啲黑科技

要1

幾時出埋雞雄哥

還左燒觀察期

壯老.....

算啦，今日唔鞭你，希望你無咩事

訂咗之前通販個堆figurart zero

wizard真骨正嘢

ENTRY GRADE砌既景品黎
出親都人棄角色

雞雄哥係超人氣真人

Figure－rise Mechanics多野玩d
有內構

懶得砌模型了

有錢有女 就係無時間

有時間都陪女啦
只有真毒先會砌模型
雞龍哥係砌女

我差依一隻未入但係好難搵

又屈我

rg有黑科技，shf繼續大媽上錯色

好耐無砌過RG，但都有啲心思思想買初號機

初號機有加成btw早

美空男友要一

仲有兩個封面未有得拎

衣家拎左個兩本都中C海報

hi

又認唔到啊

壯老婆如果又燒返上去，就快啲去睇大夫，keep住燒吓唔燒吓應該有啲野

有無諗過驗眼

冇
仲認到你username就得啦

我寧願你認到Nico bb

一有引戰留言
唔使睇名，都知係臥m西

M西

佢天生m底比人鞭少陣會身痕

咁快打到昨日的我了

一月先出有衫著 而家又出冇衫

騙案總係......

早

阿國今朝係咪都要扮工

逢星期一至六
0800-2000

高人工高工時

要互相學習

早呀老闆

早晨各位 可以係屋企玩拉打

唉 好失落

無得改期啦

一瞓醒睇到譚仔三哥啲呀姐今日會玩cosplay

啱你啦

治本必需重口味

天滅我利 做左差不多廿年利今年75%機會停聯賽

唔識

太古先有

有圖廢事po

貼link咪得囉

你當係禁慾二十年終於比你射 之後臨射果下叫你紥番住個頭

早呀，各位

Bandai環保夠未 我隻Mb Lancelot 去左邊

預神搞咩

你老闆嚟架嘛隨傳隨到啦

投胎去咗MR魂度

你老註

成個盧覓雪咁

我諗起早2日我fd send左果個肥婆同鬼佬搞果段片比我...

Enternal已放棄

無儲齊嘅執念

聽咗佢回應....

幾時派街坊

想睇 搵下先

13:00 自己聽

返工做咩好？梗係玩玩具啦

註蛇你架車好多人猴住

返工上YouTube睇mhw咁梭乎

工作就係睇mhw

係明知今日少嘢做特登拎返公司玩
仲有半個鐘都唔夠就可以返屋企聚魔了

學下嘢進修姐

歷戰大團長

ps4定pc

呢到大部份都PS4得我PC咁濟

我有PC

成日關注我架車車個位唔知去咗邊到YO女

食緊女上司

你學外套大碌雙修呀?

啲frd 多數玩PC 所以焗住買埋

我都覺得買自己鐘意既算，輕鬆啲

黑洞早

黑泊早

老註早
今日要扮工？

雄雄

揾工

今日清哂嘢可以名正言順咁扮工了

窮撚買左天道frs打算今日砌砌完當買左真骨屌

威到仆街

真花

牙壯同賊佬藍

召請壯太

預老闆收到啲咩

等零一等到鳩都長

正呀

買過隻

兩位早

車車

日版冇得追？

召喚預巴 利申唔識

原價真香

要1 thx

很想要吧

想要你多啲

儲錢買自由未

邊到買，邊隻

喱幾個月好似無洗過錢咁開嚟見我

仲等緊無眼版

SHF拉打特攝綜合POST958 狙擊日常

#683 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

無眼版痴張眼貼係咪就還原車車本人

好貴喎嗰隻 仲要二手

有見到呀
係叫笨大開嚟見我

零號
可以買過隻

一有真花都係咁上下

我估通販

準備買初號機Rg

狗沖啦仲等

通販正呀

信和仲有冇貨

係，等同再販

利申無入手

永續Ex-aid

食埋飯就狗衝

仲等緊Lv X0

無了
一嚟太耐
二嚟無辦法去日本等補件

通販真骨都搶到 唔驚

疊埋心水食火雞炒了

大不了都係益反狗或者各大百貨

你今日玩左狗頭未

下 講緊乜

Sor 覆錯

陰公 已經得幾隻手型 仲要有缺件
太耐既野 就算唔係日版 代理都搵唔返件件比你啦

出去睇下有咩模型買先

初號機

有諗過
不過屋企太多eva開始消化唔到
要一
睇下仲有冇預巴托司

唔知幾時出rg 巴巴呢

個個都買Eva
想買隻origin Rx-78，但四圍都賣哂

LoL戰隊有無人

留定聽日位得唔得
忙咗成個星期 聽日終於得閒打

趁清完手頭上啲嘢得閒鼠落太原街已經無晒eva
淨係得返figure-rise genm lv2

大家早晨

成日覺得佢好似joker

switch

好似炒到飛起喎

Ring fit 炒到過千

本身有就問題不大

一delay火箭

佢果set野啫

本來諗住買黎鳩fingfing

預鳩有買

佢咩都有

瞓左未起身啊大碌鳩

搵我？

好想去見黑崎bb
同埋學日文

信和夏利民滴水，有d真骨雕濕哂！

有部機啫

係啊

整體濕咗排200

咩事

以為你有買個環

買閪咩諗住遲啲買 點知因為武漢肺炎攪到變火箭

排白點

希望遲d真骨出返曬全部greeed完全體

不破dash

直送好似都7-8舊

都係等下算

玩Fitness Boxing都得啫

屌 有朋友送左隻初號機rg比我
但佢喺苦瓜到買

識玩就一定拎去旋拍到賣左佢再去貓店買過隻

貓店係邊間
廢事啦 反正係佢買貴左

打機啊

01再販

S.H.フィギュアーツ「仮面ライダーゼロワン」再販決定！

3月28日頃に再販発売予定

一個月極速再販

因為3月無野賣

WOZ TANK TANK

但係日仁都即刻炒起咗1千円

仲未有得玩

幾時可以攞坦坦？

25號或成最大贏家

想快啲玩

長頸族會唔會有呢

Woz

一陣可能出街食飯可能9-10之後先見人

JOIN!!!!!!!!!!!

咪一樣照炒
build有版你睇

向好方便諗 好似zio咁咪好
Build要買都買到7788

zio有碌地劇情加持

Build早排又出左佳之選

出未

見到依個好勁，自製01 line shf仲要無露關節

你就好啦出街食飯

build我都未入手

伸手一問
真骨雕既SKULL係咪好難買到

我都係

印象中好易買

有冇link或地址

有呀

12至18嗰批有人拎到了再等下吧

入撚咗黑洞

船運......

游完水未

薯片都玩仁王

應該游完 無追問過

越派越鍾意薯片

個個都買我都參與下先

伸手一問
如果我係吉之島訂
大約貴幾多巴仙

1000巴仙

Well.....又再次刷新咗我對全新嘅定義

缺件都全新

唔急嘅

唔好撚鳩我

咁又無
最經典係無盒無吸塑既全新hyper kabuto 好似係

全新但開咗盒加缺件對我嚟講都好震撼

乜都訂左先唔好諗
空盒都照訂唔好睇少班炒狗
真骨雕就更加要狗衝左先
心理上訂左會舒服好多
好過到時周圍撲仲要買唔到
柒左唔好問點解

以後得個頭都可以全新一隻嘢拆件售出

收到收到

再販呀

睇01始終無當年睇Exaid咁好Feel
係咪我對高橋期望太高

乜都訂左先唔好諗
空盒都照訂唔好睇少班炒狗
真骨雕就更加要狗衝左先
心理上訂左會舒服好多
好過到時周圍撲仲要買唔到
屈住屈住仲衰
機會永遠係決定係自己手上

挑，如果黑崎係01先出場你咪又話01最好睇

反擊

美空派反擊

美空

真心唔會
當年睇exaid個陣未鍾意黑崎

有成三句一樣

五*

莫非未出exaid之前你係鍾意美空

我地好和諧 你唔覺我從來冇狙擊過其實女士咩

有follow開佢Twitter 有另外一個有教學 只係有心無力

兔兔自彈自唱中

咁啱今日開左隻後追既出黎擺

識佢老鼠咩

要回歸了仁王預

Zero one咁快人踩人

上年魂展好易

今年幾時會有

薯片live既時候chok下佢係咪"亡"嘛

好似好耐無開ig live

早知搵你買隻

依家想追隻都唔見

今日又開過預售嚟？

你叻 你有車車Lv2

阿美開過

咁突然我反而想知火雞同ooo 有冇

派貨日嚟嚟緊應該都幾多人開訂

我見啲谷280散緊貨

又Miss左 我都以為28

一車車

欺騙左全世界
set番5千幾円世界和平唔駛依家咁多撚狗事件咪幾好

試下掉盒

唔得啦，就算係自用都唔想d散件周圍放
話就話有d袋仔可以放住，但感覺上點都唔夠放係盒整齊

袋鼠01

老鼠我rush緊返屋企

同啲藍絲一鳩樣
一味識得抄抄抄
柒到唔知講咩好

記得著外套 小心凍親

大家都好關心碌葛

返到無凍親

你條仆街佢地鞭我仲係到附和

老鼠打唔打，唔打我刷mon hunt

新手一問
旺角有冇邊間鋪買現貨係信得過？

你去刷啦
想瞓了

因為我都好關心你

好，聽日再玩

係咪想比人鞭

壯仔幾靚仔

講講下又幾似

唔係

而家開始睇exaid
好驚睇到想後追shf

唔洗驚
一定會
有生之年我等唔等到Nico 出Shf

下次自己努力佢一段

作*
今日成日打錯字

因為睇左
後追左genm lv2 lv x
好傷
同時我隻hazard 仲係落唔到手

唔使驚
一定唔會等到

後追真係好傷荷包
但係開箱果下感覺真係好良好
之前一次怒追幾隻都冇後悔
有愛大於一切

Ex aid有幾隻會好貴

Zombie

出黎隻揪

一齊吧

卧西死兩次

唔怕積塵咩ching
我唔敢唔入櫃

大家好我係壯老婆，希望大家可以多多支持我老公，佢不斷進步緊！

你中左毒未

壯老婆(已退燒四肢無力)

大佬真係想幫都幫唔落手

我份人好均真有個句講個句

Agger 怒追好肉赤但拎到手就第二個世界

到底初販同再販kabuto 可以點分？

粗眉怪早

老母好

支持壯老婆小心身體，多喝水

大同意

油王咪亂叫

多謝你臥底西為左繼續扮臥底咩都做得出

咁夜先黎準備爆Post

#999
靠你啦

1001